天文台定黑警仆街？

正評=天文台
負評=黑警

黑警

好難決擇

天文台官商勾結可恥

why not both

黑驚

Why not both?

呢舖打和，Super!

屬於有錢佬、商家既天文台；屬於中共、政府既黑警

負皮係比黑警同樓主既

接龍死全家

一年入面落好大雨既日子< 黑警開工既日子
淨係天氣惡劣既時候天文台先會對大家有嚴重影響< 黑警一年365日無論晴天陰天都係到作惡
天文台本身並無攻擊性< 黑警有槍

唔洗問啦下話

最重要係

天文台唔會叫雞唔比錢仲拉埋人吖嗎，佢可以叫咩雞啫? 你叫佢屌個雷達咩